【獨家專訪】出爐影后Awkwafina遭大陸人彈樣衰 談亞裔抬頭認生活起變化

「The Rock」狄維莊遜（Dwayne Johnson）主演的《逃出魔幻紀：叢林挑機》（Jumanji: Welcome to the Jungle） 前年上映大收旺場，全球勁收9.62億美元（約75億港元），今次《逃出魔幻紀：霸氣升呢》 （Jumanji: The Next Level）由原班人馬再度攜手演出，更有荷李活紅人Awkwafina強勢加入，日前《蘋果》記者獲安排前往墨西哥Cabo San Lucas採訪，於當地與眾星作獨家專訪。

中韓裔女星Awkwafina原名Nora Lum（林家珍），近年先後參演賣座電影《我的超豪男友》（Crazy Rich Asians）、《盜海豪情：8美千嬌》（Ocean's Eight）躋身紅人行列，今年更憑住主演催淚片《別告訴她》（Farewell）獲得觀眾肯定，更在第29屆葛咸獨立電影頒獎禮中勇奪最佳女主角，不過她爆紅後未獲中國觀眾支持，更被大陸網民狠批樣衰，認為美國籍的Awkwafina有一半韓國血統，其身份令玻璃心的內地影迷引發爭議，她直言亞洲人已在荷李活抬頭，亦承認走紅後生活起了些少變化。

Awkwafina在過去兩年成為大忙人，原本是饒舌歌手的她，對於自己吃香影壇也感到難以置信：「《我的超豪男友》和《8美千嬌》這麼受歡迎，那兩部電影也為亞洲人打開了一條路，至於《別告訴她》這部電影，我覺得故事十分之動人，拍《逃出魔幻紀：叢林挑機》則令我很緊張，因為我是一名新成員，不過大家都對我很好。」Awkwafina與眾星合作愉快，她指狄維莊遜明顯是成Team人的船長，形容對方很溫暖，積比力克（Jack Black）則是她的Honey，更在片場跟奇雲哈特（Kevin Hart）整天搞笑，嘉倫招莉仁（Karen Gillan）就好開心多了個女演員參演，不用清一色男人。

問到有沒有想過用Nora Lum這名字發展？Awkwafina表示：「我的確想過用Nora Lum這名字，不過在我15、16歲時，我創造了Awkwafina這名字，看到劇本時見到這個名字也令我想起我年輕的時候，現在我會用這名字，直至我有孫兒的時候，不要叫我做Grandma Awkwafina，我便會改用Nora了。」成名後，Awkwafina生活上亦有起變化，原本她住在布鲁克林區的小小公寓，現在已搬往洛城的Koreatown一房一廳單位，她自言生活其實沒有太大改變，仍會抽時間探望婆婆及逛街。

水砲車引致低溫症之可能，
現建議家長、和理非準備以下物資：
1. 後備衣服一套
2. 內衣褲
3. 暖包2-3隻
4. 襪一對
5. 大型厚垃圾袋 1-2隻
6. 保鮮袋 2隻 (包腳用）

將上述物資以防水袋、大密實袋包好。

#物資情報

佢真係好撚樣衰

認真唔好樣。。。

西方人鐘意鳳眼亞洲人

The farewell 係幾好睇

鳳眼

班支蛆成日話俾人歧視
𠵱家原來歧視人最叻嘅係自己

又唔係做靚女角色tom hanks 靚仔？

咁樣衰又真係事實來既...
但係如果有演技既話我都Buy
唔會話樣衰而唔睇佢啲戲

悶到.....

3點正 維園見呀 屌

同樣有韓國基因，但Pom 正好多

都話大陸人歧視所有亞洲人非洲人 大陸人眼中只怕白人

樓上果件好似唔係混血
亞裔基因響現代審美觀唔靚
係因為白人主導既荷里活統治咁耐
而家開始加埋d其他種族做配角 但cast 主角果陣 都係白人為主 咁樣仲突然白人主義 自暴其短

A24 出啲戲好正

佢似係溝哂中韓D劣質野出黎
中哂

其實佢唔做靚女角色有咩問題？
講真佢做親d角色都算幾討好

以為講佢

迪士尼 搵佢拍木蘭咪match哂

似到十足

佢好似係 disney卡通走出黎咁

Pom 係韓國+法國+俄羅斯

鬼佬係鍾意依種

支那人今次又錯唔晒喎
唔通渡邊直美又會嬲人話佢肥咩